不合作咪不合作

屌今朝俾人阻不過我鍾意啊